【突發】20190703 警總記招 7人涉網上發放他人資料被捕

推

推啊

仆街喇

Push

屌

幫幫手推

有啲人唔知有記招

推上熱門

up

屌你老母呀盧狗

網上發放他人資料都係罪名

幫幫手推啊

push

出左黎啦

轉載他人公開資料同圖片都係罪既話，咁facebook同ig係咪block得

用咩名義拘捕？

呀差？

出左黎啦快啲睇

寫晒入區塊鏈 想刪都刪唔到

16-40歲

不排除拘捕更多人

不誠實使用電腦wtf

屌你 黑警

16歲都拉 錦衣衛

又用依招

點樣不誠實on99

屌你老母我就唔信告得入！

南亞狗?

快啲推律師去幫佢地
特別係細路

自己放資料上網都叫發放他人資料, 唔係又用不誠實使用電腦呀?

2秒完

唔自己放上網鬼有人搵到咩

8+2=8

毅進制

屌成個連登拉得啦咁

上到庭個官會唔會覺得做乜鳩

800+投訴

大家快啲報驚 所有曾經係ig fb轉載過圖片既人都犯法

又不誠實使用電腦，又披露個人資料，又刑事毀壞，又聲言刑事毀壞

痴撚線 高登連登起底文化起左幾十年先知原來起底會比人拉
你老母都係個句啦不如拉哂全港200萬人

依家開始左定完左
完全唔知又有記者會

屌自己唔po咪冇事囉

要救

去遊行個200萬人拉撚哂佢啦屌你老母死黑警
fb ig 自己post 出黎

差唔多完依家答問題咋
佢份稿得2秒

轉載都犯法?

屈人吧！暴徒！

其實係咪應該要考慮將成個連登潛落去暗網入面最穩陣？

唔排除拘捕更多人
白色恐怖
以言入罪既大時代黎了

屌拉哂全香港啦

無可否認佢答問題好過盧狗